有冇人今日抵達香港？

今日搭飛機返到香港
一行出條登機橋就即刻見到五個入境處嘅人
一字排開
不斷觀察每一個行出條登機橋嘅人
自己以往搭過幾次飛機返到香港都未見過有咁嘅情況， 再加埋係喺最近呢啲關鍵時間出現
所以都覺得有啲奇怪
有冇人知係咪佢哋不嬲都會咁check
定真係同呢排發生嘅事有關？
有冇其他人都遇到咁嘅情況？

推

其實入境處不嬲都係咁，主要睇下有冇非法入境者
PS:曾經係機場工作過既薯仔

入境處會唔會同警方互share情報？
譬如警察搵緊嘅人會唔會叫入境處同時留意下咁

會